Kpop到底係真實力定刷數據？

首Kill This Love兩日109m views
Cardi B同Bruno Mars首please me成個月135m views先
最近好紅嘅Billie Eilish首bad guy都係一星期四千幾萬
利申冇聽kpop單純請教

點唔抵得 都話我冇聽kpop
我又冇錢分
都九唔搭八過主啦

做乜撚野

文化唔同
Kpop聽同睇都好重要
有啲地方就focus音樂本身

是旦啦

yg咁大間公司大把錢啦

大部分人都係睇樣睇跳舞先嫁啦

演唱會都爆晒場

刷既話邊有人會去睇

首野好似破哂記錄

有三件個樣都好麻麻下

鍾意咪覺得真 唔鍾意咪覺得係刷

kpop係主要由偶像組成
然後韓國音樂節目都有排行榜制度
fans當然會想推自己偶像上第一
Youtube咪就係其中一個表達方式

ching係咪覺得第三個唱嗰條女最正

據聞堆on9韓飯係會谷view數
係咁loop同一條片 然黎圍爐晒命同人講自己刷左幾多view數
仲要唔係鳩刷 係真係睇哂成條片咁loop

我係睇wiki 有個叫Jisoo嘅OK囉
個泰妹認真麻麻

kpop偶像團體就幾乎一定有刷，特別係頭幾個禮拜佢地打緊歌要攞音樂節目一位嗰時，之後啲數據就可能會水分少啲。

唔出奇
首歌第一次播live viewing都有7百幾萬

周杰倫d新歌都成億播放數啦
kpop好撚多人聽係事實,
不過我地唔鐘意姐
同埋d追星臭西真係會不停loop同一首歌,
聽講仲會特登做d野令佢可能個人行開左都keep住刷

sick ball ching
就係講緊佢

秦妹實力派

姐撚冇可能兩日一億啩